有冇社工喺度我個心好L痛

俾仔飛
拖咗3個月
但因為經歷咗太多
事出太突然
我好辛苦
好想自殺
有冇人可以幫下我
上星期散 但佢已經有新女友
琴晚仲po埋story同人去睇戲

我真係好愛你。好唔捨得你
我知道真係我錯了
如果有機會
我依然希望你係我男朋友。我真係好掛住你
對唔住。我知錯了。如果有生之年仲有機會遇見你
我一定會同你講我愛你讓我守護你一生一世好嗎

其實我真係未接受得到。上個星期個今日我仲可以拖住你手，仲可以陪住你到深夜
但係你就話我知其實半個月前就已經對我心淡
特別你話我知你已經有一個好好嘅女朋友
我真係想死個心都有了
我真係好辛苦
你講過會陪我一世。陪我到老
同我玩得我哋兩個先明嘅遊戲
養一隻八哥
但點解會變成咁架
我真係好掛住你

你一定要幸福啊
日頭仲係情侶，晚上就忽然間BLOCK曬我了
我真係好辛苦
好辛苦好辛苦 好掛住你
好掛住同你個每點每滴
好掛住梅窩 掛住喺珠海 掛住喺澳門 掛住喺OP 掛住喺深圳 掛住喺海底撈 掛住喺八合里 掛住喺胡桃里 掛住喺歡樂谷
掛住幫你擦藥 掛住你幫我吹頭 掛住同你打機 掛住第一次喺MK見到你

我真喺好自私
自己越陷越深。傷你越來越深
我真係好愛你啊。真係好愛好愛你
我好想攬住你。好想咬你。好想你一巴打死我
我宜家真係好辛苦好辛苦
當初唔認真就係驚自己會受傷
缺乏安全感嘅我最後始終都會俾自己嘅所作所為傷害
究竟我喺度做緊咩

條仔咁仆街就算9數啦

絲打我唔知講咩去安慰你
但希望給你一個抱抱

即刻食粒脷底丸先！！！

為條女自殺

由你講得出我知錯果下開始
真係屌都費事屌你

錯係可以改㗎嘛
你為一個人去改變你自己
但係最終對方唔接受你為佢嘅改變
換作係你你會甘心？

多謝

感受到你對佢既留戀同不捨
起你既字深深見到你既情

你鍾意啦
你認為咁做開心就夠

乖 你無錯
只係愛情太難懂
不過講真 係唔係你錯都好
佢咁快同第二個一齊 都預某左
其實都唔會係真心 長久
仲要直接封

無為念咁多
從今日起對自己好D
放個假休息下

有一種賤叫犯賤

樓豬應該係一個幾稱職嘅肉便器

大把好男仔啦 咪咁傻啦

做錯咗啲乜？

社工都幫唔到你😞希望你唔好真係去跳樓,女仔只係未遇到個好姐。

因為我本身讀工程所以異性緣ok
有時會同男仔傾
但後尾我已經改咗
del埋sc
但佢已經唔信我了
我俾晒password佢都唔睇了

其實佢真係好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好

係除我老豆同初戀之外我見到最好嘅男仔

點好法

工程絲打😂😂😂

我都係前工程巴打🙊🙊

所以我知絲打大把機會

初戀果時都話初戀最好😂絲打

依家轉左社工

讀社工?😮

以前佢會好細心照顧到我嘅感受
每次揾佢都會plan好晒行程
唔會對我發脾氣
會黐我會掛住我
會陪我打機陪我做我想做嘅嘢
見我頭髮未乾會幫我吹頭
仲有好多好瑣碎嘅事
總之就好好好好好好好

但呢啲佢嘅對象已經唔係我

超 大把男仔做開

一齊得3個月就學人講愛
搵個社工幫下佢啦

yup

但嗰啲男仔都唔關我事

我開頭都以為三個月可以有幾愛
但原來三個月真係可以好愛
就好似佢啱識我三個星期嗰時喊住同我講
三個星期可以有幾愛喎
原來三個星期真係可以好愛

傾計都唔得？好極有限啦

除非對話好曖昧啦

有咩幫到你

你自己都未搞得掂自己
不過其實社工都唔會幫到你, 見左仲衰過冇見

我先讀咗一個學期咋

Give me a hug

到底係中意定愛？

無條件支持同積極聆聽

我阿。。我唔錯嫁，又靚仔又溫柔。。

我都做開

愛
修仙小説同天梯果種先叫愛

其實開頭係有為左追返ex條數
同ex Contact
但後尾佢要分手嘅時候我求佢俾多次機會我
一定唔會再同任何男仔chat
佢應承咗
咁我就同ex講連條數都唔要了
斷咗同ex
其實我後尾有同佢講過同ex有傾過(有關斷絕來往)
諗住cap俾佢睇
但佢就話唔想睇
咁我就冇send俾佢了
過咗2weeks就彻底飛咗我
叫我揾返ex
但事實上嗰刻我已經斷晒所有男仔嘅來往

好彩你地無養隻八哥

俾個機會我 俾個機會自己

係愛啊

絲打
我明白同最愛分手無好痛
好唔捨得
但一段關係上面最需要係信任
上次係同班男同學問題
今次ex既問題
係佢唔信任你呢個先係最大問題
遲啲出黎做野都有男同事
無得避免
佢行為上好美好去哄你開心
但精神上一直都無支持你
你覺得呢個係你理想既情侶關係咩？

男仔要同分手 就算你幾好都冇用
利申 兩個月前比仔飛 因為佢對第二個有新鮮感
我咩都冇做錯 錯就錯在太愛太錫佢太就佢 搞到自己咁傷
令又點 好又點 佢一話變就變 中意埋個豬扒你都吹佢唔脹

佢話佢太愛我所以先導致有而家嘅情況出現
哈哈喊左

我以為俾晒Passport佢
電話俾佢保管就會讓佢有返安全感
原來一切都係我以爲

死臭雞

係樓主想搵既人
但社工都係人
我地都會同你面對既情況一樣
可能你依家好痛 好多野諗唔明 覺得人生最愛係佢
呢一刻一定好辛苦
唔好比自己再同佢聯絡 block左佢
佢曾經愛過你 但由分手個一刻開始 佢真正離開左你
上黎傾下計 搵朋友出去 聽下歌
都係好方法令你慢慢無咁痛

我冇乜fd可以約先衰

無咩朋友既 係連登傾下計
當年分手都係連登識左個好巴打
不過再拍拖後無聯絡 好多謝佢幫左我
放假自己出去行下 例如你曾經想去但又無去既地方
有試過一個人旅行 行街 整野食 搵返自己既喜好
呢個世界真係無話無左邊個唔得
一時三刻好難放得底
介紹你聽 Aga 小問題

我依家行到邊都係有回憶
行下行下就喊埋出嚟

太遲啦 如果佢真係你講得咁好 你其實同佢拍拖個陣冇珍惜到
佢比機會大家個陣你冇理會到 相信你係當佢透明（從結果睇）
每個人都有極限 就算好男仔都係
我諗佢都有念過情 只係經歷太多失望 你已經消耗晒佢啲耐性了
放過人放過自己啦

戇鳩閪

同意
一條女上網叫春都唔方好得去邊，九成九係啲ive妹

加油樓主！
Good luck

你咁鐘意同ex傾，而家咪可以慢慢傾囉

如果唔係佢爭我錢我想追番條數我都唔想揾佢
你估唔攰㗎

你後邊講嘅全中
不過我唔係唔珍惜唔係冇理會亦從來都冇當佢透明
無論做咩都會重視返佢嘅諗法
佢想見我會即刻衝去搵佢
我一路都有不停咁去讓自己變得更加好
去將佢唔鍾意嘅嘢全部改晒
只不過係我改得太慢
儘管我已經改晒所有佢唔鍾意地方（maybe）
但佢話之前就已經心淡
同埋已經有個好好嘅女朋友（so9sad）

我個件都話唔想我將來更加傷心先飛我呀

都唔知係喊好定笑好
真係多謝佢囉

你可唔可以講下你究竟愛佢D咩

其實究竟愛佢啲咩好難一嘢講出嚟
但好多細節位佢係真係好吸引我
愛就得一個字
唔愛就有十萬個理由

屌你做呢d有幾難

你講啊
又唔見你做

我一直有做

俾我屌到高潮連連就會唔記得

似係人地有新女屌就賣你豬仔喎

3個月

想死過時揾埋我
路上有伴

樓主加油呀
我都